All things bright and beautiful

  新买了耳机，戴上不大也不小。声音也刚刚好，既不会让别人听到我在听音乐，也听不到别人在说什么。我没有将声音开到最大，我只是开到平常懂得音量。一切都是刚刚好。 戴上耳机，owl city的《All things bright and beautiful》，我只能说刚刚好。刚刚好的心情配上刚刚好的音乐，再加上刚刚好的耳机，一切都是那么自然，那么亲切，那么那么的投入。让我瞬间忘记一切就好，只要刚刚好的力度，刚刚好就好。 如果一切都是刚刚好多好。我们不用焦虑，我们不用发脾气，我们不用埋怨，，我们不会失望，当然也不会绝望。可是谁又能把我好这个力度。我们都不过是在偶遇的情况下遇到某个刚刚好。我们没有期望。因为谁都无法预料。 我愿意用他们的歌声来表达我此刻的心情。就是All things bright and beautiful。只要我稍稍的放轻松一下，我就在real world。所有的事情都是明媚和美好的。没有做作。所以关键还是人的心态。我愿意放下一切“立地成佛”。我愿意放下一切的虚伪与骄傲，让我变得不起眼。我愿意默默呆在一个渺小的角落。所有的一切我都愿意。那就让我放下一切。